黃藍熱潮退鳩哂啦 日日經過元氣 星巴克 吉野家 美心都有後生仔排隊 有無人同意要恢復影幫襯藍店既後生大頭？

香港人，金魚[url]記[/url]憶

香港藍絲有百幾萬仲禾計豬
就算黃絲唔去食你都唔會見到舖頭入面完全無人

影大頭
佢哋係咪要好驚